想請教下韓語發音”足金”即係什麼中文字？

如題，謝謝......

조금？ 稍微嘅意思

鳩猴

足金鳩猴

足金尻猴一隻

感謝🙏🏻佢應該係稍微嘅意思